不要問國家可以為你做什麼 你應該要問自己可以為國家做什麼

呢度係香港，唔係中國。
我地要交稅比港共政府，我地有司法獨立，我地有言論自由，我地有一國兩制。
唔該2047再黎問我可以為國家做什麼

要問就問👇🏻👇🏻

不要問香港可以為你做什麼 你應該要問自己可以為香港做什麼